LIHKG Android版有Easter egg

唔知係咪old news
我啱啱鳩撳發現

Lihkg dog啟動動畫？
An版連登開app畫面有得set返做4月1嗰個？

點解我冇

去playstore加入beta版測試員再更新就得

Thx

4月1之後就已經有

連狗跑返工隻game